<resources>
    <string name="app_name">BubBubbles</string>
    <string name="noconnection_String">There Isn\'t Connection, Please Checkout Your Internet</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="really_quit">The Connection is unavailable, Would you like to quit ?</string>
    <string name="quit">Quit</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="avukat">Yeni dunyanin adalet saglayicilarindan olacaksin!
Cok sanslisin cocukluk hayalim demeden imdadina biz yetistik. Simdi uslu bir cocuk ol ve annenin ders calis yavruuum nidalarina kulak ver.
Hukuk dunyasi seni bekliyor.
Basari dolu hayatin adliye saraylarindan geciyor.
Iyi bir avukat olmak için cok oku oku oku cok oku cok anlat.
Sana guveniyoruz.</string>

    <string name="girisimci">Uzay caginin girisimci cocugusun!
Buldugun tüm pratik fikirler, kurdugun hayaller bir gün tüm dunyaya yayilacak.
Ama sakin anneni uzme ve ders calis
Iyi bir girisimci cok arastirir cok gezer ve sorunlara cozumler uretir.
Buyumeni heycanla bekliyoruz.</string>
    <string name="bilimAdami">Bilim dunyasinin beklenen dehasi!
Sinifin en caliskani oldugunu biliyoruz.
Derslerine cok calismaya devam.
Hayalini kurdugun başarılar laboratuvar ve kitaplarin arasinda sakli Sen onlari coktan kesfettin
Iyi bir bilim insani insanlarin yararini cokca dusunen ve cokca calisandir
Bizim için uretecegin icatlarinin mutlulugunu simdiden yaziyoruz.</string>

    <string name="muhendis">Gelecegin hesaplamalari senden sorulur !
Demekki kurcaladigin kumandalar bozdugun oyuncaklar hep muhendis genlerindenmis
En mutlu oldugun anın bozulacak bir makina Buldugun an oldugunu biliyoruz
Sen yinede anneni dinle ders calis
Dersleri zayif bir muhendis olmayacagini soylemeye gerek yok
Iyi bir muhendis sorunlara en akilci cozumu bulan kişidir bunun için teknik kitaplar oku ve arastirmalara Asla son verme
Harika isler yaptiginda mutlaka goruselim</string>

    <string name="doktor">Doktor derdime bir çare cumlesindeki Doktor Sen Olacaksin!
Insan vucuduna olan hayranligin ve yardim etme arzun basarilarinjn hastaneden gececegini soyluyor.
Teknolojik gelismeler sayesinde belki nobetlerden kurtulursun:)
Ders calismaya sakin Ara verme
Iyi bir Doktor surekli arastiran teknolojik gelismeleri takip eden, insanliga fayda saglamaya calisandir.
Umarim gorusuruz ama hasta olmadan :)
</string>
    <string name="ogretmen">Gelecek nesilin kurtaricisi sensin!
Sinav zamani tüm arkadaslarinin etrafini sarmasi tesaduf degil
Derslerine daha cok calisman gerekecek cunku iyi bir ogretmen ogrencilerine en guvenilir bilgiye veren
 hayata hazirlayan onemli bir birimdir.
Ogrencilerin sana nasil bir takma isim takacak Kim Bilir :)</string>
</resources>
